搵講故台d故拍電視劇 有無得諗

原來咁多大陸戲都係網絡小說
香港d電視台會唔會考慮下

我覺得會搞衰D故
隨時改到不倫不類

首選魔瞳

起碼都叫肯試吖

兩登啲故又甜又粗口

我覺得三哥既故都可以拍劇 尤其係陰目

大陸d故真係好小說feel
但兩登有d比較天馬行空嘅故唔輸蝕

水準差太遠

唔覺得兩登啲故會輸蝕喎

一路向西?
紅VAN?

哪有女

兩登嘅故得幾個長篇故，起碼開到10個post以上先叫長篇。否則篇幅太短做唔到劇集，夾硬做只有塞啲拖戲情節 我覺得魔瞳、尼馬夢飛翔、天黑莫回頭 呢類先適合電視劇。
其他故例如三哥universe嘅故，都係拍電影好啲

遺書故都幾好
易拍得嚟一開波就吸引

遺書故都正吖

依家連登都紅唔到d 故....鬼有人拎黎拍咩

要拍就白連登第一次聚會, 邊個邊個唔還錢, 邊條女係雞果d la

講得啱 不過香港電視台唔夠膽玩呢d題材

紅唔到都可以拎去拍 係睇眼光

三哥universe ，推到砌低Marvel universe

呢個我無睇 叫咩名？

三哥大名都唔識，好打極有限

比你入去惡補下
url]

子爭啲故科幻劇一流

羊sir嘅
每一個人，都強姦緊另一個人